**Présentation du portfolio**

Pendant 1 semaine j’ai realiser le projet portfolio j’ai commencer par m’inspirer d’autre portfolio et  
 ensuite j’ai commencé par faire la maquette et fini par coder en html et css mon portfolio.

- **Projet:**
- https://compassionate-swirles-d1ed64.netlify.app/
- **Maquette**
![wireframe portfolio](Image/maquette.png)
- https://whimsical.com/5kAPi7E22eHb6A93k7mTzK 
- **Gitlab**
- https://gitlab.com/Nasrine/Portifolio2 

